男友每月只賺12k，睇唔到將來...

男友30歲，讀完大學，做緊文員仔，5 working day，每個月得12k，有時有勤工可能加多$500，但有咩用...

佢話份工好開心，同啲同事吹下水打下機就一日，真正做野時間可能得2-3粒鐘

佢屋企人未退休，家用俾得果2k，佢話好享受而家咁既生活，唔想轉工...

但佢屋企又唔係好有錢，每月得12k，第時養得起我定佢？婚都唔知結唔結得成啦。

同埋佢都30歲啦，個人仲係掛住玩同hea，冇黎大志，咁樣好咩？

終於，琴晚我借啲意同佢講，話而家大學生平均畢業都有15，16k，幾時轉工呀，好似其他工岩你多啲喎。

佢聽完都冇理過我，繼續打機，我再同佢講，佢竟然話：「轉咩工姐，我12k養得起自己有凸啦。」

我聽完即刻燥左，佢既將來好似完全冇我存在，佢見我面色唔對路，竟然補多刀：「放心啦，我d fd搵同我差唔多之嘛，餓我唔死既~」

我真係唔知講咩好，搵咁少仲安於現狀，我都廿尾啦，完全睇唔到我同佢既將來有希望，係咪早啲分手好啲，定係佢覺得12k可以結婚成家立室生仔呢？還是佢覺得我應該養埋佢？ 但其實除左呢樣，佢性格果啲都同我好夾...

你搵幾多？

重點

估計你係豬閪所以無得揀

咁想要錢咪放塊西上tinder囉

差唔多

善用起底功能

你自己殘廢架？定當自己係狗or雞？
點解要人養

去完speed dating 咁快就有男朋友啦 樓主

點解仲有人認真回樓主
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上連登日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

廢人。
飛左佢啦，佢會累鳩你

蓋世寶都只係搵7k啦

借左細佬ac用

請善用起底功能

咪25

男同男係香港都真係幾難見到將來

不過我會祝福你地 唔好放棄啊

推

叫佢考警察

蓋清ive出身架
然後去左shitty
好似係it狗黎

走la

重作啦
大學生邊有可能萬二

30歲大學生的月薪咁低，好難相信wor

又扮女人

咪能jer